林鄭失蹤8日 音訊全無

個感覺好似被大陸行政拘留

其他垃圾局長司長剩係識寫blog唔見影

我開始擔心佢 話晒佢實現we connect

禁室培育

俾人溶咗LU~~~~~~

俾人14日行政拘留

含緊維尼

［突發］中環要人！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

[突發]今日626集會後全民行山！ 攻頂計劃！

掉個西瓜落海搵佢啦

死左

對唔住
15日行政拘留先啱，搞錯左

【召集鍵盤戰士】G20 全球洗版大行動！！

雙規緊

圍妮巨根

係死就快啲

我好擔心林奶奶

咁認真做咩

大陸709大抓補既維權律師失蹤以年計
開個庭扮下審案屈罪名都未有呀

中區發生謀殺案，警方正展開調查，稍後會在灣仔警察總部交代詳情。

好擔心

中區發生謀殺案，警方正展開調查，稍後會在灣仔警察總部交代詳情。

地點係迎賓府？

搞錯北上捽碟俾人行政摳留既時間
驚驚俾人送中

比人捉打飛機

巴打唔駛驚

你捽得一次就會捽第二次
所以會等你下次再黎 而唔駛勞師動眾送你中

當年雨傘運動689都失蹤左30日, 林鄭想用返同一招姐

引導左返中國被自殺
成為引導回國第一膠官

推

人地佛系緊

Ching 心水清

陰唇全毛

Spread

阿媽唔好死阿

唔敢想像

比人屌死咗lu

快報驚

仲有兩個鐘就第9日

屌同之前逼死老師個個羅校長一樣 潛下水就算

呢幾年啲局長司長剩係識寫blog
佢哋先係鍵盤戰士

[深度分析]從警察誓詞看現今警隊

洗唔洗報黑警失蹤人口

肯定被消失啦

話唔定患左抑鬱

我老母唔見左8日
有冇人可以幫我搵下佢

比人捉左去勞改

準備西瓜

Push

學689咋

叫政府新聞處再拎個西瓜掉
上次政府新聞網fb出完西瓜無耐律政西女人就上水喇

還返個媽咪比我😭

好擔心呀

永遠懷念

月娥奔月，返左月球

早兩日張建宗有出email比公務員

林鄭真係失左蹤

行政長官月薪40萬
潛水8日又袋10皮

尋人：羅婉儀校長人間蒸氣兩月

全港市民一齊報失
唔見咗「香港之母」

鮑姐黑森林

咦...原來過咗頭七喇？

維尼真識食

洗唔洗報警搵失蹤人口調查組調查下

我突然諗到除左雞蛋之外。。。西瓜🍉都。。。。

【 突發】6.27 天下為公，拯救義士，拜訪律政遺址！

各路人馬自發中環古蹟遊

天
下
為
公

拯
救
義
士

香港中環海濱準備被割地 大家幫手同其他人講 宣傳下 唔該
而家比支那火燒後欄啦

比維尼禁室培慾

做特首做都佢禁都係第一次見

個口號係咪要改做 釋放林鄭

好似范冰冰咁
上去做性奴

大家幫手

尋人

送左中啦